有無人一個人飲緊酒, 入黎傾下計

自己喺公園飲緊啤酒
你飲緊咩？

喺自己間房 , 飲緊白酒
好撚廢

飲緊咩啤, 我一個人飲會揀黑啤飲

會一個人係屋企飲whisky

我自己好難接受WHISKY, D同事介紹埋D咩泥味好難入口

傾你老母臭西咩臭mk 飲飲飲懶撚柒型咁

屌你老母

飲完啦， 想再飲

一開波打大佬梗係啦

出黎飲啦

Lm

冇朋友得閒

我都好想飲